
                      Está bien. Al principio creía que sabía más o menos lo que iba a pasar. La verdad es que en ningún momento lo esperas porque la película da varios giros inesperados a la historia. Un poco rara pero buena.
        
            